有無巴打試過反甲

我隻手指甲之前拍落d野到一野反左甲痛左一痛 跟住都無咩野 但望落去白左好似塊指甲離開生 keep左呢家都3個月都仲係離開生 變左離甲 茶緊安甲適 咁多位巴打知唔知有無得救 好核突